有無人有留意聽日上果隻1903JBB

有無人都有留意隻1903JBB？睇番招股書發售結果，股權都幾集中，但今日暗盤都跌左幾多，唔知上市後會唔會有搞作炒番次

跌咁多，暗盤冇走

好彩噚日冇走
而家唔使蝕手續費